[IQ鬼才]李私煙去抽脂

佢會用抽油煙機

屌你老母樓主 笑到我屎都賴埋出黎係街 仆你個臭街 最閪柒衰都係你條撚樣含家鏟

冇人可以再秒到我

一開心李私煙 不開心去抽脂

樓主俾人秒得多, 而家轉玩直接開估